凍齡美女洗米嫂與眾女鬥胸大，健身不忘拍美照大哂性感露背

太陽娛樂公司老闆周焯華（洗米華）的太太陳慧玲（Heidi）昨日在社交平台晒出的背面做運動照，看出她的體形仍然保持得很好。到今日她再上載合照，見她偕細女和幾個女性好友鬧着「鬥胸大」，洗米嫂露出纖腰好惹火。